呼籲將黃色經濟圈改名叫金色經濟圈

老椰認同。

叫黃金

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

金三角

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！